邊個話光復無用？

之前有好多c9 睇cctvb以為班警察好正常 依家周圍光復比街坊見識佢地真正面目 打佢地都無人可憐

推

啱 比d廢老藍屍睇下黑警ge真面目